今日要消失嘅係「工聯會」而唔係「上水藥房」

唔知係五毛帶風定點
我就見出面好多post都係話要燒藥房
有啲都幾多正皮

但有冇諗過班人係可以第二區入去？
有冇可能係支共特登引火打返侯志強
因為上次光復上水佢叫做都有幫過下

但另一方面，麥美娟上晝講完「有所行動」
下晝就有老黑出黎

各位手足
記得「良知、節制、理性、自省、有承擔」
都係我地強大、冇被群眾離棄嘅原因

岩

唔好畀國會緃火案喺民居發生，否則成個國際戰線都會崩潰

打工聯會好聽好多

why not both?

工聯會 呢D長久出賣香港人 應該優先處理

殺工聯會
為林賓報仇

上水藥房既證據係？

同意，幫你手推

如果俾天琦知道
你地因為仇恨濫用不必要武力
你地仲好唔好意思叫「光復香港，時代革命」？

黑社會金主開, 支拿水貨客長駐地

唔好增加敵人搞藥房

冇乜嘢比起全面公開工聯會、民建聯會員身份更好

NOW直播緊元朗乜鳩 東江縱隊
冇字幕真係聽唔到呀伯UP乜
小心噴埋個假牙出黎

重演六七攻賊穴

裝飾 而唔係裝修
1. 比例原則
2. 唔認同比例原則既 仲有樓上民居

另外你個兩個point 並唔係今日上水打人關上水藥房事既證據

推

要保持理性呀

true

香港都有好多唔同會嘅
元朗果班唔一定係上水果班
同埋水貨問題
首先係政府開放自由行
咁大陸人對有品質保證嘅藥/奶粉有需求
咁睇中商機嘅人走去賺呢啲錢姐
其實如果係你睇準左你都可以去開翻間藥房
不過依加睇準左嘅係黑社會嘅人
唔能夠咁樣扣上關係

push

推你

證據不足都去燒鋪,反而鐵證如山嘅工賊會就置之不理?

agger

工聯會先係禍首
帶風撚收皮

工賊會

上水唔同元朗，上次候志強同簡SIR都出黎撐，
俾啲時間佢地表態

認同

似係支共特登引火

唔係證唔證據問題, 係要集中火力, 上水藥房可以下次先搞

成個工聯會係度也文也武擺明首領你唔去打，去搞啲魚毛做乜
對準政權咪避免咗民鬥民

六七暴動
內文： 六七暴動
1967年，香港發生多宗勞工維權事件，遭到港英政府鎮壓。香港左派受中國大陸文化大革命同澳門一二·三事件極端主義影響而發起暴動，工聯會旗下嘅工會係主要發起者。時任工聯會理事長楊光出任港九各界同胞反對港英迫害鬥爭委員會主任委員。暴動期間最少造成212名警務人員在內嘅802人受傷及51人死亡。香港商業電台節目主持林彬喺節目中強烈批評左派囓暴力行徑，幾日後，佢同堂細佬俾人掟汽油彈燒死，被認為係香港六七暴動場面最慘烈嘅標誌性事件。

一個講道理既切入點啫 你既戰術考慮都係另一個切入點

消 所有攻 會架步

yes!

好多五毛入嚟煽動大毆鬥！各位記住敵進我退，由得佢哋鳩企！遲啲先搵佢哋啲鋪頭找數

岩...推呢個

元朗果邊要佢地捕風捉影！

工聯會agger

必須裝修所有同工聯會有關既地方

無撚有錯

Push

有啲工聯會地方係民居樓下
千祈唔好用火魔

工賊會 麥醜捐

推！講得岩無謂再增加敵人

係 唔好攪錯人點錯相
上次荃灣斬斷手足手腳嘅人都唔係麻雀館出黎，係隔離個大排檔

二玻坊麻雀館澄清！！

#314 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

工聯會

工賊會應該收皮先
水貨果D都仲叫係私產
道德上係仆街但未去到裝修級別

曱近平

工聯會有超多分會，好多仲係樓上單位
你地真係要加油
好高難度

工聯會賤過藥房

1推

五毛帶風都係想我地冇左道德力量

民賤聯都有出聲

唔係佢做就交人

係
以我所知深水埗已經係

針對工聯會！
五毛驚呀？

「講完再講」朝早開工，夜晚收工，野貓式游擊，抱團行動，各位前線記住呀，唔好再送命啦

同意

推啊diu

當然啦 但係仲有好多魔法可以用

而且工聯會係好多區都有office 大家諗諗可以點做

手足！
旺角道彌敦道交界
有間工聯會診所
啲x光機好貴架唔好亂黎

請各區手足拜訪工聯會 向真暴徒學下點樣「止暴制亂」

手足小心搞呀，唔好越搞越無方向，越搞越唔理性，到時會輸，而且輸得意好慘！少啲玩火，火呢家嘢可大可小，俾對家捉住玩火嚟砌，我哋好難辯解㗎！多啲諗下其他方法啦！我哋目的要光復香港，唔係要消滅啲藍嘢，紅嘢黑嘢吖嘛！

講撚咗幾日終於有人聽

用得合情合理
就冇人割
eg. popo慾火焚身

燒生都好似有開藥房

土瓜灣大大座喺度

裝修都整工聯會吧

[/quote]

銷藥員

同意，上次觀塘站已經係一單國會縱火案，好在大家醒目識破班人渣，唔好搞上水藥房，咁同打家劫舍有咩分別？

Agger

所有 hotdog 店都係工聯會
大家可以搵吓

燒 hot dog

乜野係工聯會春袋？

provide link or keyword

hotdog

工聯會炸彈人

pish

其實好多據點
搞興趣班又有
診所又有

咁佢地咪有借口除消區選

老老實實呼籲番啲兩位出嚟表態

why not both
唔割

hot-dot 呀
我仲以為咩熱狗

始作俑者係工聯會

sor 清

呢個真係有就投
冇都冇計
就算唔做任何野
佢都可以取消
咁就變佢地牽住個鼻走

no
搞清楚發生咩事先
成粒盲頭烏蠅咁有乜為？

工聯會北區地區服務處
地址: 新界上水新成路20號閣樓及3樓

據北區講 有零星幾間藥房係黃

公海

屌你老母 你屋企樓下日日一大班水貨客拖撚住個gip 條全撚部都係藥房 仲水泄不通咁 班老黑又日日係樓下睇水 建制派班垃圾議員又唔知死撚左去邊 你有咩感受呀 北區手足頂撚左幾年啦 不如你住上水試下啦

所以唔需要搞
班人唔似上水坨地

工賊

李喂鯨 mc美捐

咁依加又復發定點？

師兄 其實琴晚d藥房已經比人拆左好多間
不過冇火魔

燒hot dot

咁就真係對準政權

所以美國立法前瘋狂攪事 你反彈就中計

輸埋國際線

10

Y樂煲

推
全港工聯會
消滅麥家軍

比例原則

其實有無人起到呢班人底？

不要用火

藥房從一開始都係敵人

加上而家係邊個搞都未知 ？

記得帶計數機 去前線計

推推推

咪就係，對準政權

推！！！

笑撚左 p 牌

土瓜灣 擒賊先擒王

復咩發 水貨問題已經困擾左北區居民好多年啦 依家咁做根本係符合民意 為民除害 水貨客背後根本就係有黑社會同保皇黨操縱 所以拆水貨係合乎情理同完全正確

無證據係上水藥房攪事
但工聯會麥美娟今日先講話會以暴易暴

工聯會收到

講到賣貨比水貨客係眼光好

Push 對準

工聯會係暴動祖師
佢哋會放路邊炸彈

好簡單，郁工聯會連解釋都唔洗，文宣都慳返
郁藥房仲要解釋又乜又柒
而且搞藥房反而有機會令到原本唔出聲嘅候強班人被逼出聲
依家行動時間唔多，文宣更加少咗機會嘅情況下梗係捨難取易啦

其實就利潤角度黎講係
當然咁做非常不負社會責任

啱

對準工聯會呀！ 向真暴徒領教

工聯會背住個67暴動歷史
老共想一腳申開佢好耐
佢哋宜家係想擦存在感

其實又唔唔洗裝修藥房..
星期五六日 光復下
佢地要閂門...邊間唔閂門 仲做水貨客 就等於挑機..到時先裝都唔遲

仲記得 對上一次光復上水
去到 龍豐藥房 叫佢收檔.. 仲夠膽串77 咁走出夠比面色手足睇
咁就一定唔洗客氣 直接收佢皮

Sor9㩒錯正皮

好高難度啊
你睇土瓜灣玩咗幾次都爆唔入就知幾堅固

工聯會工聯會工聯會工聯會工聯會工聯會工聯會工聯會工聯會工聯會工聯會

爆破工賊一定唔會有人割

萬寧屈臣氏都開好多係果邊, 關唔關眼光好事?
只係有需求就有供應
藥房只係一齊去搵食

借口論 佢要取消點都可以取消啦

暴動老祖你估少野

一個麥，另一個吳秋北，兩個都賤到仆街

，

推！

唔止爆唔入咁簡單
直頭係道門/牆少少磨損都無

懷疑幾十年前已經設計到預咗比人搞咁

幫支共剷除眼中釘
明明支共係靠勞動階層起家
工聯會仲走否決最低工資
完全唔維護工人利益
理應灰飛煙滅

11.15 早上六點半, 旭日行動

推呢個

屌

土瓜灣間工聯會拆咗未？

工聯會地頭係邊

所有工聯會

對

出賣左成個世紀啦就黎

工聯會入面大多數都係死老野
有D中醫診所之類既野
攪老野會引起公憤
三思

11.15 早上六點, 旭日行動

工聯會就係香港共產黨分部黎既，67暴動已經好明顯，成日話對準政權，黎個就係啦

最憎你呢d讀書道德撚
繼續唱歌仔最啱你

曱甴近平推

仲要多數藍屍......
同埋呢排應該冇乜人用啦

Show blocked user

一早BLOCK左
但都要覆一覆
廢事其他人GET錯野

北區工聯有三位議員 千其唔好搞佢地

岩!

中

黎明行動就黎明行動，唔好打夜戰！

我只說了一句冷靜

人家已經說BLOCKED....

要瓦解呢啲恐怖組織

唔係why not both既問題
係咁大個工聯會係度唔搞 搞藥房先係咩玩法？

香港人班廢物夠胆搞工聯會?
發夢喇, 叫佢地去工聯會唱榮光呀

永遠推爆

唔知你係新手定點
通常淨係拋低一句都唔係咁好
講埋理由會好好多
話晒大部分上連登都係大學生

土瓜灣工聯會

胆
打得太急呀?

招牌啲字就拆咗幾粒嘅

咩邏輯

原諒之前D手足
果陣冇咁大力
相信之後會大大力

5毛露左底啦
佢連發夢啦同發夢喇個語調都未識分呀

信侯志強

佢比何妖打壓點會幫番何妖

搞個牆對佢完全冇威脅

唔似佢做

出面好多 PoST都話燒要藥房
我回覆 冷靜
對方說 BLOCKED.

Heart On Fire, Brain On on Ice.

要搞工聯就唔該徹底D
搞埋佢咁多間屬會
用佢個工聯apps
標起曬所有會地址

點解要搞屬會？
因為每次有選舉，都會call曬d打手去打電話
叫d會員投票谷票數

鄭立：大學係「要塞」 唔係防守而係攻擊據點

on9黎架 一早block左

襯佢下架前DOWN定先~

港共先無咁得閒去理侯志強

不過同意可以唔燒就最好唔好燒

見你地次次紅土都係搞土瓜灣工俱,你班傻仔千祈唔好黎旁隔離馬坑涌道總壇裝修啊嚇親工聯會啲高層你地擔當唔起

收佢皮 土瓜環開花

工聯會先係主謀

復乜野發？ 都無撚死過
你試下住上水
上水手足忍左幾耐你應該唔知
起馬十年

千祈千祈千祈唔好

你仲記唔記得有單係有D警察返去ON DUTY, 但返到去又唔洗佢出黎, 俾公安武警著佢套制服出去?

你覺得佢地得閒會做咩?
我唔知個數目有幾多
我只係知好撚多

經濟角度係好
幾年前香港賺最多嘅生意之一

甴近平

你要佢即時死又太唔切合現實啦
你都知班大陸喱身體好誠實架啦
除非你斷到佢貨源, 你爆佢間藥房都冇用
佢一日叫到貨都仲會開舖

工聯會會唔會周圍放菠蘿

去工聯會呀！！！

下, 上次D紙箱唔係佢地做架咩?

工賊同保皇要優先處理

麥美娟同何妖一樣冇人性

其實佢都費事裝返啲字
因為有幾次開花都俾人拆 裝返都嘥力氣
係噴字係外牆佢先會抹

條 愛國愛黨五毛 一早block咗

( Show Blocked User - 愛國愛港青年 )

工聯會，準備收檔啦

仲要急到打左殘體字

當年67係共產黨直接指揮
何妖係一隻爛頭 rib cage
一個組織點都冇人性過何妖啦

推 對準目標 搞下面魚毛有咩用

係, 班黑社會都係睇大勢力頭
依加共產黨仲係大勢力
當削弱左, 佢地都有機會過埋呢邊

五十年未晚

冇錯

死共狗左仔

為兩姊弟報仇

五毛就係要帶你去搞錯嘅人

冷靜啲，諗吓邊個係主謀

喺工聯會放菠蘿
同胞勿近

工聯會就算唔係今次出老黑
都有搞佢既理由

太子西工聯會優惠電器店

去拜祭始祖

果班嘍囉, 都係因為ON9冇腦先出黎姐
又冇證據係關上水藥房事
班五毛想將兩樣野拉埋黎講

「個人意見」各位前列腺，區區種完花夜晚就入理大浸大中大進修下園藝啦喂

你老味我係都要幫襯工聯會上興趣班
人地咁多架步班暴徒燒得哂咩？
人地燒一開十會鬼驚你地？

我google定啲地址去報興趣班先

我一早報左土製菠蘿班啦

暴動始祖

呢件事正正代表共產黨有幾野蠻
唔能夠接受批評
唔岩聽就殺

啱呀

支持 但係等選舉完咗先
讓子彈飛

但佢係一車車掌心雷搞手喎
好難決擇

除左工聯會 仲有警曱一家

工聯會間接認自己係恐怖組織

工賊要還

一棟棟警察宿舍

良知、節制、理性、自省、有承擔
你留番同popo 講

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

狗唔識聽人話
但我相信手足識

對準黑社會狗官同強姦犯三大惡勢力

up

黑社會都係依附權貴
當然有班會出黎也文也武
e.g. 何妖班元朗鄉黑

一個從來淨係幫老細奶袋底
冇幫過 什至冇去聆聽過打工仔意見既工會

土瓜灣既手足！

反對最低工資

push!

旺角都有間診所
係正隔離

both你老母？你好撚好打？

支持

證明五毛風向係搞藥房

五毛黎

係咪要針對返政治毒瘤權貴派同高官先呢，一直都被轉移焦點係狗度

不嬲就係咁
要警察有咁西得咁西
之後政權用救世主角色清理警察
想人對佢有好感
不過共產黨你都係蒜鳩掃把啦
個底花到咁

佢哋唔使office都做到
搵人喺安老院公屋做哨

工聯會呀！ 各位手足請準備充足 隨時出擊

真係 要報復都搵岩對象啦

黎明行動之拆雷專家?

咁岩經過咪順便囉~

係林彬

我諗起土瓜灣

下一次各區緊急開花，必須轉移去圍高官權貴派，狗竇太高防，前線太善良又未必敢落手屠殺狗仔，但係衝入權貴派屋企就唔同，大家肯定忍唔到呢班最直接出賣香港既垃圾，呢班既得利益者最怕死，肯定call爆班狗返來救命

唔好俾風向狗帶走

各位夜校生，夜啦，唔好喺條街走來走去啦，入大學進修啦，最好係一大班人齊齊入去有個伴吖嘛，唔好落單啊😊

「個人意見」各位前列腺，區區種完花夜晚就入理大浸大中大進修下園藝啦喂

民建聯

呢個第3
2係何妖大總統

正視聽 工賊會！

先打工聯會，後殺民建聯

鬥委會回來了

當年67年港英政府整唔死 今日由我地整死佢

好似之後對付民賤聯咁 裝修 屎水

唔一定要用火都可以做到最大效果

係 就算我地靜靜地 佢都有其他借口取消

唔好用暴力啊

元朗果班就死不足惜ga啦
上水果班要起清字頭先

收皮啦，佢出返黎可能變撚埋和理非添

係 藥房唔洗理 之前搞左就有得佢

67年英國老整唔死呢班賤種
今日由我地整死佢老 為67年死嘅 今時今日死嘅人報仇

推呀

工聯會
賣香港

工聯會！ 工聯會！

工聯會!

做乜鳩野
和理非又點樣

有人上水搞事
無啦啦同上水藥房有關?
上水藥房近期相關既野我淨係諗到水貨, 侯志強, 派水, 光復元朗

何文田，創知中學

學校不裝修
最多連儂牆

對唔住囉 之前懶得申請 用webpage睇

我block左既
你自行分析

工聯會必須要丞認67暴動及責任

其中嘉盛果個區，有兩位義士自殺，其中包括第二位義盧曉欣，而當區區議員係工聯會温和達

估中引火去侯志強到?

想講好耐，打左成五個月，呢班出盡力賣港幾十年既深紅工賊都竟然唔洗俾人打

有搞過下, 但力度唔夠大

推, 對準工聯會

好

推呀屌 要節制要自省

[轉守為攻] 將大學要塞化，無限伸展，連結18區開花